有冇關於社運既書同文獻可以介紹

如題
或者一啲本士論述既書
最好講埋邊個chapter特別有意思 有啟發
可以做literature review
主要圍繞香港

Push

學識廣博既連登仔

城邦論

呢個識 仲有冇

城邦論。城邦論意義在於佢切中個香港病根就係香港冇政治主體，人浮於事任人宰割赤化。而建立政治主體既手法就係靠城邦同文化構築，陳雲講既內容自己睇。內容未必個個認同，但命題我覺得係真切需要探討。

大江東去 : 司徒華回憶錄。如果想理解同體諒泛民/社混界既政治意識既話，呢本幾重要。

你想做咩 lit. review?

本土派論述都係果幾本
城邦：
陳雲，城邦論（三集）

民族獨立：
學苑（梁繼平），香港民族論
徐承恩，鬱躁的城邦：香港民族源流史

主權獨立：
梁衍華，香港獨立論

泛自決：
方志恆，香港革新論（個人認為好流）

有冇關於制度內 議會內既書

Contentious politics- Charles Tilly

周保松

酒神的抗爭

失治之城：掙扎求存的香港

講香港施政，多數據同文獻，唔知岩唔岩?